聽日去男朋友屋企拜年有咩要注意？

上次去佢屋企嗰時肚痛去咗廁所屙屎，搞到塞咗廁所，好過意唔去，今次有咩要注意好擔心佢伯友唔鐘意我

佢伯友即係你老母?

我係世伯一定打撚到你條人妖仆街

廁所塞左唔係你問題
係佢廁所廢 屌返佢轉頭都仲得

伯友即係佢老母

好尷尬，成個馬桶都係💩

咁，就帶定個泵去，再塞可以即時通

要識暖床，自動波幫uncle含

uncle雖然老，不過係幾man

買定新孖煙通，廢事同佢開年打到佢底褲穿唒

“嚟uncle，唔使講嘢，猜兩板先……財財呀一定中……”

太貼心了ching

師兄你好舊